女人黎M真係當自己大帝咁

黎M就可以乜鳩都炆 亂發脾氣
乜撚都要就晒你 聽晒你話 一唔如你意就可以發癲
咩黎M好痛好辛苦 男人唔會明
咁你班女人又會明男人受你地氣係幾撚咁辛苦？
平時番工已經要受上面既氣 特別係d 蘿底橙女上司 有呢d上司既人就會明 呢到唔多講
放左工仲要睇你面色做人 喂 A girl should make a man's dick hard, not his life.
我明人係有情緒 黎M痛燥底d係正常 好似平時唔夠訓個人都會燥底 但係拜託你地唔好真係以為黎M就做玉王大帝啦
咪當男人冇情緒 我地可以忍 但會有臨界點
到時過左頂點既 咪分手囉 跟住女人就可以係FB呀 IG呀 宣泄自己個Ex容忍唔到自己缺點呀 下面d留言就會話 The best is yet to cum呀 呢個男人唔要都罷呀 Sis你要加油 You deserve better 當然唔少得一大堆狗公護航
再去得盡d既 #Metoo一樣得
呢家個世界就係咁 無論點樣 女人都係立於不敗之地
點解女人可以咁強勢？咪多得班肯吞聲忍氣既男人囉 所以做男人既 唔該俾番d尊嚴自己 唔好俾女人無限踐踏自己既底線

男權主義必須現在抬頭 唔好再畀面班閪啤

#metoo

有女人負皮

雞

#start strong

吹咩
你地班臭男人咪一樣做我地啲兵

利申：sis

推

再推